[Ki-Ling] Weki Meki討論區(13) 1月7 壽星公李書靜HappySeiDay！

Weki Meki
（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（21歲）
隊內擔當：隊長、主唱
相關團體：蜜蜂少女隊

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（20歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（18歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（18歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

LONG(롱디) - All night

-------------------------------------------------------------------------------------

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（18歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

-------------------------------------------------------------------------------------

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（18歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（17歲）
隊內擔當：副唱、領舞

-------------------------------------------------------------------------------------

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（16歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

-------------------------------------------------------------------------------------

2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日

01. Lucky
02. La La La
03. Iron Boy
04. Metronome
05. Color Me
06. Butterfly

-------------------------------------------------------------------------------------

1st Single Album 《KISS, KICKS》
發行日期：2018年10月11日

01. Crush
02. True Valentine
03. Dear.

合作單曲

Suyeon & MoonBin - 언어 영역

Suyeon & Elly - Love Diamond《電視劇 - 我的ID是江南美人OST》

우주미키（有情、度延、Luda(宇宙少女)、Seola(宇宙少女)）

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan

其他片段

Sugar Man2

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：
Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

帶小可愛李書靜來留名

Rina嘅業餘吹奏家 - 小智留名！

Rina 正撚到

留名

[INFO] Yoojung and Elly will guest on KBS2TV Jam Quiz on 4th January at 8.30 PM KST

用飯拍

我公

終於可以打新post留名了
我娟娟世界級

我情幾時再上綜藝

lm

開左咁耐仲係第一頁

兩日啫
又冇話題

聽日偶運會 應該會有話題咖啦

少年，你太年輕了

原來咁快又偶運會
我中秋果個拖到而家都未睇

Happy sei day

我公，李書靜生日快樂！

Happy Sei Day

潛力公,happy birthday

搞笑日常

有情今次偶運又做採訪 (十二碼, 箭, 400接)
唔知會唔會cut淨一個鏡頭呢

你睇佢地攰撚到
我隻Rina豬

隔離個小妹妹,幾好精力

無我隻豬

攞正牌返去訓教咪幾好
坐咁多個鐘悶死

Ki-Ling d反應 笑死

我豬真係好正
好鍾意Rina 點算 ...
講真Rina 真係好得意

Rina 真係好正

好葡萄

Q. If you were to film for <Secret Unnie> who do you want to film with?
Ans. Yuri

🐯: Unnie it's a secret you can't upload this
OP: I'm going to put this on Twitter!!
🐯:Ah~unnie you can't~!!!

Lucy黨點睇

Lucy黨最黑暗的一天

非Lucy黨 ... 但...

好彩唔係Rina豬

好悶

想點

可摸耳帶D歡樂比我

佢唔同油搞埋一齊 其實ok

Lucy係冇罪架

你証明一下先啦

收聲啦

尋晚輸鳩死我啊！

+1

三隻重心兩隻後追不及一隻全程三叠...
吐血

好撚正

情情

大神

IG相來

呢張麻麻 佢個頭明明好靚

大神都有分好多類
呢類叫 轉載大神

上面咪po左囉
豬馬豬得好勁?

有時冇load來睇所以唔知

我情

[INFO] Doyeon will appear on Running man during the January 13 broadcast.

Weme第一人
IOI第四人

With Chungha

深夜一推

Rina好撚正

笑到好得意

有冇人覺得Rina正咗好多

直情係頂唔撚緊

呢兩張咁女神既

一早話左情情長髮尾機架啦

有 搞咩黎

有無人留意到有情個airpod係咪有痴貼紙 想跟佢

咩貼紙 我又痴

髮型改變一個人

錯！ 我Rina豬豬 係不嬲都咁靚 咁正

原來呢句唔係小智巴黎
早幾日佢機場look好睇

ii
好似又轉左 成日都轉 同轉手機殼一樣

原來大家已經習慣咗推Rina就係我
其實大家都可以推Rina 多推多福 新年行大運啊

見Rina咁受大家歡迎 再貼

好仙 好有味道

我都唔執輸拎張正野比大家欣賞

呢張我真係頂唔撚緊

Sorry 我po完上面個張 我自己都真係頂唔撚緊
要推一陣Rina 先可以 平復一下我高漲嘅情緒

雪雪是咪瘦咗

Rina 媽媽到底係點養到個女咁正

大佬啊 我真係頂唔緊咖

我成日推Rina 大家一定覺得好煩好悶啦
但無計啦
Rina 真係好正咖麻

正啊

好有feel

簡單黑髮都咁靚

咁樣望住

又幫手推左半版

呢樣我都同意，而家我都少買果啲mwave簽名碟

要有呢個態度大前提要現實環境配合到先得，同埋要有無窮無盡既精神同心力，我自問冇

只要有恆心 鐵柱磨成針
書靜爸 無心就無計

幫推

越黎越靚女
夜媽媽3點鐘仲po野唔訓

條衰妹真係shot shot地。。夜媽媽唔訓去玩電話
又呢樣果樣嘈到我陳晚訓唔到

陳晚 屌 唔知係咪我笑點太低
喺地鐵笑撚咗出聲

都話你痴線佬來架啦
冇啦啦又笑

陳晚

笑撚死我

我搵唔到個笑點

陳晚啊 陳晚啊 笑諗死禾啦

我

不如你收皮ok?

偷偷地J我地條女

個個都係你條女

咪我地囉。。冇話剩係我一個

我條女

收皮啦屌你

牙福

我覺得我愈嚟愈愛佢地
有情寶寶

[ENG SUB][MOMOPLAY EP.14] Weki Meki, Fresh And Bubbly...♥

唔通...

做乜一個人喺車咁慘 ...
隊友呢

推推

Rina床照

池秀娟?
idol特輯轉左玩法
有solo舞台唔反映輸嬴 我冇劇透架

[INFO] 'Ji Suyeon' is trending #14 on Naver!

娟贏左璉靜

避免炒車 送上比對圖

咁都唔係娟就好笑

好彩改左計分 合唱太唔公平
solo首歌岩娟好多
睇live合唱果陣娟唱埋和音
心諗唔係咁益人呀嘛聽唔出係璉靜

認真覺得佢跳男團舞算係數一數二

諗緊6 7月去韓國exchange好無 想撞cb

到時都執左啦

咪玩啦賺緊錢 裝修左公司喎 師兄又紅緊

數一數二之餘仲要真係跳得好有魅力

好鬼鐘意睇佢跳boy in luv

第二張

學生搽指甲油

2016,2017,畢業
咁多年都仲係咁靚

睇vlive睇到糖尿

all死能晒??

D人死能晒lu
係時候清洗太平地, 剷平呢個po

啱啊

請問一下而,家成團有D咩最新動向?

勤加練習 準備回歸

有無大約月份？
拍團綜未？無新野睇好難吸粉

四,五代女團平均一年回歸三次 ...
自己計吓 再加 求神拜佛 ...
應該仲有個幾月就有消息了

以上都係在下鳩估

一年有兩次已經好開心了
小智巴 以你估計 如果去簽唱 大幾要爆幾多隻碟？

非大神

智囝而家係韓國定香港?

香港啊
同埋 智囝 咁樣叫好撚MK

仲以為你係長期係果邊

已經結束長期留韓嘅時期了 ...
就好似英國殖民統治... 終有一天回歸

原來番左來
歡迎回歸地獄鬼城

呢個真 地獄鬼城

有好有唔好啦
香港都唔係真係完全咁差
我兩邊都各內鍾意&唔鍾意
50:50

咁呢個當然
其實係外地玩就當然好玩，住落就有好多文化差異以及其他問題，打個比喻食野，韓國唔多野啱食，唔同我入茶記望住餐牌幾十款比我揀
番到香港係衰在人太多同果種生活壓迫感

得閒過去住一頭半個月玩下ok既
去果邊做野真係好攞命

香港太多蝗
雖然韓國都好撚多
但香港係多到成條街都好逼
韓國雖多 但至少唔會話逼到好似香港咁

做野 真係不了

融入唔到之餘又會有排斥人工又低做狗咁做

全部大神

你足球員

佢來自高多芬馬房，好威水架

d7你地牙

yo

大神們

準牙妓名叔

球壇又係你，馬壇又係你，講大神邊夠你神啊

長髮

芽囝要約麼

Pm講

收收埋埋做咩

DOYEON's VLOG

筆試成功

車牌?

考咩筆試
車牌？

比你快我三十秒

我呢D成mon住

估撚錯哂

啱牙,娟考

我一路以為係你
張圖全部韓文我又睇唔明

4歲馬點睇

達龍駒以外都冇問題

西拉好撚勁

達龍駒輸就得啦

Weme 600日

靜撚到

冇哂人啦

馬po見多過呢度見

只要你地呼叫 我就會來

YO

搵啲野吹下

例如??

扮工好悶牙

F社訓醒未啊
入錯account啊

c姐

柒撚到

佢即刻刪左架喇，但比我cap到

咁你應該post返上去

要執鳥

法國Lua好耐都冇蒲頭

有新綜藝
聽講有4集

Rina

娟考到牌了

學神

我教佢

比你教就死得囉

渣ga

我個頭跟住佢鐘落去

lucy 小朋友

你躝啦好嘛
我潛咗咁耐水就係為咗教佢揸車

負皮，上一頁

贏好多啦一定

去咗睇波
豬少少

要回歸了

齊陰Lucy

幾時有得見Rina

智囝你隨時出發都得啦

唔係囉

我妹

即拜大神

me短窮毒柒
想死了

首抽刷得唔好有咩計

識到首抽好既芽囝咪夠

芽囝呢啲專才眼尾都唔會睄我地一眼

Happy娟隊day

hbd

人呢

呢度咪得番4,5個，你仲想有咩人

好多馬迷

某娟飯消失左

可能成個KPOP坑都脫埋

呢到有過娟飯咩
我淨係見過格離團主唱飯咋喎

五月

cb?

Ya

都唔會有人睇架啦

我睇

又single album
俾首好歌黎唔該

其實crush已經好正
真係唔失禮

柒菇攞慢頗意撚趕痾度茄
耐挨哥攝噴句 咳 咳 咳個攝噴句

純粹量少想質高姐
冇想踩之前d歌

其實之前3首都好聽 但都好似唔夠爆拎唔到一位咁 好可惜 希望嚟緊會有

利申 度丁飯

有無人有娟同Elly 套野既中字
Btw套野應該點叫

真心唔知
冇資源冇素材乜都冇

希望銷量唔好再跌先
5月又一堆人cb 要擇個好日

套野唔係叫Secret?
睇佢地嘻嘻哈哈賣下廣告唔洗中字啦
都係click下支持下 原片先得千幾2千view
kkcam都已經唔覺有中/英字 呢套唔會有啦

成績已經唔敢抱太大期望
只希望孩子們加油

度延發現唔係同自己講I Love U
笑死
Rina表示冇你咁好氣(甩手

不過齋睇張圖令我諗起宇少Happy果類...
似玩歡樂風格

兩個版

出圖了

我Bb

都係冇人

有人先出奇啊

elly

Elly

點解咁既樣都咁可愛

一副綜藝樣

度度啾

Lucy一樣樣

LOL ver 好似靚啲
冇揀錯

why not both

就咁聽highlight唔錯
但我凝住呢個就係最好聽果part

我都覺 係既話就唔會好聽得過上次
但style幾好

(Fans made) WekiMeki世界觀

幾得意 有英字

今次都幾catchy melody唔錯 睇live睇埋隻舞應該仲正
就算路人應該都唔會聽完就唔記得
feel到可能會有一位

好似話5月d對手好勁喎

都係嘅 多人cb
希望show champion會有

反而覺得無上次咁catchy 但睇得出dum本左
有錢賺啦今次

睇落分配好似平均左D?
其實幾時CB都難玩架啦
咁多團咁多競爭 希望今次可以拎個1位

都係麻麻地

係咁㗎啦

梳囉寄望下side track先

期待之內

要寄望人地唔上去打歌

始終差個令人刮目相看嘅位

我燈唔死
以為最好聽既係首highlight，原來成首都

造型方面幾有心有力
I'm so picky picky呢句每段loop夠幾次易入腦

唔好滅自己威風
我地呢度係時候重新振作

幾鐘意今次呢首

金度延世界級
由細靚到大

意料之內嘅還好
一位應該有難度
感覺上次回歸好D
但今次MV好似影到佢地靚d

原來有showcase
Lucy好搶眼球

點揀歌架大佬

都未至於話差掛？

唔差但真係上次好聽啲

無期待無失望，有CB就算啦

即係你由頭到尾對佢地都冇希望

咁呢個又cant agree more
要我排都係 3412

唔執就偷笑
BTW 飛未

飛毛咩, 唔洗做呀

你Rich喎，洗撚做咩

我都想而家咪又係死死氣坐係個客間公司做緊野

明明就係為左第二隊先飛

的確係
我去三日咋

Lua今次正左

變態婆度延

掛住 Rina bb

笑死
btw Rina好靚

啲應援

真係8個之中 最啱我口味

越來越高汁

音銀stage真係特別好睇

我娟真係好正呀

利申：睇完weme

哦

每次都係呢句
十年如一日

這些機會

幾時到你

想飛 有無人帶路

叫咗你飛架 你自己唔飛啫

去咗睇weme無去排週邊

諗緊23-28飛好無

623-628?

5月
但6月頭要飛第二到

523咪得番幾日？

所以覺得好似唔去好啲

6月頭去邊

賣廣告？

你咁快既
我都想貼上來

ig彈出嚟

+1
set左通知

呢張好好睇

有情

走犯啊

越聽越洗腦

正牙

我公好得意啊

佢係咪就瞓著
Lucy

咁得閒出去

痴線 我都係咁諗 點會咁得閒

after school club係預錄播的??
今日好似冇音樂節目上

直播喎

有情呢d唔識英文嘅最撚正

度度一上熱搜 就放佢fancam出黎
好靚

我做左啲咩先會有啲咁既報應

中第二個會好啲咁囉

不滿?

我過到去先買

個笑甜到

擺到明

有冇人覺得true valentine 真係好聽 做主打都夠做
kiss kicks隻碟係真係高汁

有

個melody同chorus

我娟好失禮你咩
雖然3張同款係慘嘅

Lucy

Lucy bb 好靚

芽囝管教下佢啦

教唔掂

咁正正常常咪幾好

條女on9 ga==
點教都冇用

唔係佢係你姐

正評

不願面對現實

今次銷量得幾千隻
係咪收得皮跌得咁誇張

唔出奇
新團一隊一隊冚過來，我地本身成績已經唔突出，再一路比新人壓住，銷量升就奇了

邊到睇銷量

復仇者

娟係咩

Iron Boy又係神曲 首歌已經正 加埋隻舞仲正
點解唔做title 真係可以一位

Lucy Rina 晨早流流開live
一入去就走

螳螂女?

好Sexy

Lucy bb
嗰日睇到佢ending怕醜呢幕真係好qq

最尾真係

有丁Lucy偷偷地交換part跳
其他個個呆晒咁

娟哥發火

好撚有愛心

我老婆❤

D畫

3rd generation k-pop girl groups album sales. This pie chart has been updated with 2019 Gaon April and Oricon Week 17 sales figures, and includes all girl groups who debuted in 2014-2019

下年應該連名都出唔到既黑位色

Sad but ture

見到香港尋晚咁樣都冇乜心機

好多大神
我都想試下見真人

扮wt

3位

相比佢地我太弱了

係4位 仲有個長註韓國

你咪第4位

我係Small potato嚟

左邊

左邊唔係ELLY咩
利申 唔識分左右

中字

陣間又見Rina bb

我Rina BB

好有愛心

差啲搵唔到個PO

一路都係度，不過暫時唔想覆post住

乜原來仲有人架

清純又係邊個

成日搞小妹妹

各位親愛的 Ki-Ling們~
這裡是Weki Meki台灣首站
我們接受了相關單位的委託
調查Weki Meki 如果來台辦活動，台灣粉絲的參加意願
調查後的結果將會如實轉達給相關單位及韓國經紀公司!
【填寫的人數非常重要】【非常重要】【非常重要】
避免有人重複填寫而影響到實際人數，
此調查表單需登入google帳號才行填寫 謝謝大家 ！

真係大機會去先填啦 搞左又取消仲失望

我有幫手填到
佢而家就係想試左水溫先

又係去唔到既地方

眼鏡Sei live

前面WEME後面有宇少

Picky Picky

Crush

Iron boy

Stay with me

過份

要電話點搞

點解係宇少既

係喎

你有咩問題呀

可以有咩問題，投左未啊

今日投左未

得返我地㗎咋

岩岩好

投咗

投唔到...
出呢句
오늘은 투표를 완료 하였습니다.

定係已經投左?

呢句係成功

Thanks

好qq
出處係咩

新一日又到投票time

去到24號

娟

娟跌左出top 5?

個top5唔係隨機咩

點樣隨機top 5

隨機次序顯示
但影都冇就姐係跌咗啦..

原來係咁
不過都預左啦，呢到既偽娟飯都脫左啦

頭12都有份玩

都係鬥人氣
點解唔直接咁出冠軍算

去tw

拼盤
夾埋其他台灣藝人

拍mohae s2未

完個陣話下次CB就拍
就黎無得CB都有

竟然

唔係貼lucy

我貼

Happy Elly Day！

但個POST仲係SEI

表情包二姐生日粗卡

一年都來梗頭

都28頁
如果動員大家一齊夾手夾腳推有冇人參與

齊陰度啾

我Elly hbd

同芽一樣成日彈出彈入

我lucy 小妹妹

好暴力

大神仲有咩圖收收埋埋

邊到有錢飛
一睇就知偷人地圖啦

最後今日呀

大神又去追邊隊啊

去旅行

rich

老豆比

He rich

父幹

ric廚

父幹追星

d訓教樣

有情半醒個樣

嘩

眼看手勿動

最後10頁可以玩幾耐

冇乜心情

8月中cb

今次要大發呀

覺得夏天歌好難大發
Sistar冇左之後隊隊都出來分夏天風餅仔
但都係未有一隊做到Sistar果種象徵意義

真呀 要爆通常都係要標奇立異 或者你首歌個曲真係好屈
btw 我本命團首拜間媽係okay 不過得嗰次
唔似sistar咁已經入咗腦 講起夏天一定係佢地

原來已經出道兩週年

等你po lucy

牙情又照騙

長髮長腿gfable情

長髮真係屌打晒

屌打埋啦==仲講

飛未

飛條毛咩, 唔洗做牙

u?

U?

數據狗

支持

same

真.數據狗

最頂

我lucy

我ELLY

發呆比賽

你加油

WeMe兩周年粗卡
祝早日大發

推爆個po佢改做兩週年

靚靚忙內line

兩週年仲唔出mohae s2

唔通你加油咩

三週年應該得

都係冇影架喇

做乜改埋啲鳩名

下個開三週年，用到四週年

其實想問好耐
之前冇係呢度見過巴打你

有冇四週年咁多啊

係呀 我隔離R字團架
冇啦啦睇101就中意咗有情同酒
跟住睇埋weme又覺得唔錯 有潛力
就係咁 其實姐係蕊

我都知你係R團因為我頭先有撳過入你度睇
101既話都好耐之前
真正追/入坑大概係幾時

呢度個個都蕊，尤其是某啲人

101我真係今年年頭先第一次睇

本身都識有情 跟住年頭覺得crush幾好聽
就睇埋啲cb綜藝idol room啊之類
跟住又唔知點解走去買咗隻Kiss Kicks
之後得閒又睇下綜藝睇下有情跳舞
回過神來 就已經買返晒啲碟

最鐘意有情但我唔係唯飯
起碼成團個個我都有好感先會入坑
啲舞台一路睇落嚟其實係會睇到佢地嘅實力同進步

好奇一問係咪得我覺得Rina唱跳都幾屈

公

好正路既入坑程序
往往都係睇實一個 越睇越多 之後愛屋及烏睇埋成隊

進步真係明顯既
佢地本身都係F社拉雜成軍，最初唔係個個都想做女團
所以係睇得出好大進步

呢度有一個Rina飯
不過好耐冇蒲頭，不過我早幾日見完佢

old news

佢地就肯定有，不過你就

我收番我把臭口

點解 你書靜 中文咁勁

諗起idol room 靠演技入社 應該都係想做演員
話晒演員公司

不過靠眼神入嗰位真係笑到我

2周年

推po姐

仲有得cb算係咁

cb就唔會冇既

無人講Tiki Taka?

我Rina BB好撚正

仙撚到

真係靚撚到

Rina飯蒲頭了

原來歌同MV唔係同一日出
我未聽

Rina 咁靚都有負皮

我記得 大神嚟

係好聽嘅夏日曲風
不過比起Picky Picky冇咁入腦
等睇舞台

係，大神來

2 Year Anniversary

Spotify 仲未有

我kkbox起碼聽日

唔係官方就算啦

lua 係咪笑到肚痛

娟飯呢

其實我都係咁諗
第一次傾向睇mv

仲有架咩？

見佢活躍緊係weme gp

原來啱啱入過top100
是咪第一次

新歌榜咋？
M版melon唔識點撳去新歌果邊

淨係得試聽1分鐘

我撳咗去但唔見有新歌排名
呢個我都係搬過嚟 唔知咩榜 依家搵唔返了

想忍到14號出mv先聽

課金刷

我連KKT AC佢要我入手機認證

死𨶙晒啦

首tiki taka好聽

Loop緊一分鐘試聽

呢首我覺得 韓文歌詞非副歌部分好聽

掛住情情

spotify有啦

下星期

成日淨係推佢地兩個

Rina都好正囉

g chi Rina

綜藝黎講 Elly仲好啦

二姐係真係搞笑
睇團綜笑死

光復香港 時代革命

入個無人既PO 有咩用

Lucy 藍毛好正

其實今次真係越聽越好聽.. 已經入左腦 覺得有機一位
長髮有情 藍毛Lucy

Rina多返part 尤其最後一次chorus前嗰句好好聽

但Lua Lucy

Lua仲少過Lucy

原來喺隔離都見到你
巴打識貨呀

Lua不嬲都少，唔意外啦

其實點解音源同MV要分開出..
搞到依家出咗MV 音源都衝唔到上去
明明嗰日一出音源都入到top100

算啦，唔好期望啦

你男神

秒咗

本身睇標題都估壓倒性，但估唔到秒

咁靈異

又諗起張黑白照

講還講....

油B

呢兩張靚

急速推POST行動
歡迎在線巴打協力

好靚

巴打幫手推兩下得唔得
標題想轉兩週年

咁有姿勢

手幅都掉轉埋

原來去左玩相撲

俾人秒咗wor

係，我見到

呢個LOOK

仲有6X幾個要推

池ceo

推住先，我執一執template

lua

你第一次都有一張見得人
我第一次全炒

其實唔難

我老婆

要幫手？

笑甚麼

芽G仲係唔係到？

辛苦哂
應該搞掂了

召喚下隻芽

留番個1001比我

除左兩週年仲有咩想加
你知個post幾環保架啦

同我食飯

新post，請移玉步